msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2026-01-09 14:12-0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/equipment/EditGearModal.tsx:942
msgid ""
"+10% Fire Damage\n"
"+20 to Maximum Life\n"
"+5% Attack Speed"
msgstr ""

#: src/components/equipment/EditGearModal.tsx:735
msgid "Base Stats (1 max)"
msgstr "基底词缀 (1 max)"

#: src/routes/builder/talents/$slot.tsx:408
msgid "Tree"
msgstr ""

#: src/routes/index.tsx:417
msgid "Create your first character build to get started"
msgstr "创建您的第一个角色流派以开始使用"

#: src/routes/builder/equipment.tsx:119
#~ msgid "Craft Item"
#~ msgstr ""

#: src/components/equipment/EditGearModal.tsx:949
msgid "Enter raw affix text, one per line. Use this for affixes not available in the dropdowns above."
msgstr ""

#: src/components/equipment/EditGearModal.tsx:937
msgid "Custom Affixes"
msgstr ""

#: src/routes/index.tsx:167
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: src/routes/builder/equipment.tsx:433
#~ msgid "Select equipment type..."
#~ msgstr "选择一个装备类型..."

#: src/components/equipment/VoraxGearModule.tsx:685
msgid "Vorax Limb"
msgstr ""

#: src/routes/index.tsx:390
msgid "Create New"
msgstr "新建"

#: src/routes/builder/equipment.tsx:142
msgid "Craft New Item"
msgstr "制作新物品"

#: src/routes/builder/equipment.tsx:118
#~ msgid "Advanced Crafting"
#~ msgstr ""

#: src/routes/builder/equipment.tsx:226
msgid "No items in inventory. Craft items above to add them here."
msgstr "库存中没有物品。在上方制作物品以添加到此处。"

#: src/components/equipment/EditGearModal.tsx:976
#: src/components/equipment/LegendaryGearModule.tsx:400
#: src/components/equipment/VoraxGearModule.tsx:769
msgid "Save to Inventory"
msgstr "保存到库存"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/routes/builder/skills.tsx:81
msgid "Active Skills"
msgstr "主动技能"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/equipment/LegendaryGearModule.tsx:299
msgid "Add Legendary"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/equipment/AdvancedCraftingModal.tsx:94
#~ msgid "Advanced Crafting"
#~ msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:4
#: src/data/translate/equipment-types.ts:5
msgid "Belt"
msgstr "腰带"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:6
msgid "Boots"
msgstr "靴子"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:7
msgid "Boots (DEX)"
msgstr "鞋子 (敏捷)"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:8
msgid "Boots (INT)"
msgstr "鞋子 (智力)"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:9
msgid "Boots (STR)"
msgstr "鞋子 (力量)"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:10
msgid "Bow"
msgstr "弓"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/translate-tab.ts:11
msgid "Calculations"
msgstr "计算"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:11
msgid "Cane"
msgstr "手杖"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:12
msgid "Chest"
msgstr "胸甲"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:13
msgid "Chest Armor (DEX)"
msgstr "胸甲 (敏捷)"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:14
msgid "Chest Armor (INT)"
msgstr "胸甲 (智力)"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:15
msgid "Chest Armor (STR)"
msgstr "胸甲 (力量)"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:16
msgid "Claw"
msgstr "爪"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/translate-tab.ts:10
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/talents/CoreTalentSelector.tsx:60
msgid "Core Talent 1"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/talents/CoreTalentSelector.tsx:67
msgid "Core Talent 2"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/equipment/EditGearModal.tsx:698
msgid "Craft New Item"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/talents/PrismCrafter.tsx:164
#~ msgid "Craft Prism"
#~ msgstr "制作棱镜"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/equipment/VoraxGearModule.tsx:677
msgid "Craft Vorax Gear"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:17
msgid "Crossbow"
msgstr "弩"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:18
msgid "Cudgel"
msgstr "武杖"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:19
msgid "Dagger"
msgstr "匕首"

#: src/routes/index.tsx:426
msgid "Create New Build"
msgstr "创建新流派"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/translate-tab.ts:9
msgid "Divinity Slate"
msgstr "神格石板"

#: src/routes/index.tsx:384
msgid "Import Build"
msgstr "导入流派"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/talents/PrismCrafter.tsx:163
#~ msgid "Edit Prism"
#~ msgstr "编辑棱镜"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/equipment/EditGearModal.tsx:699
msgid "Edit {equipmentType}"
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/translate-tab.ts:4
msgid "Equipment"
msgstr "装备"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:20
msgid "Fire Cannon"
msgstr "火炮"

#: src/components/equipment/EditGearModal.tsx:829
msgid "Tower Sequence (1 max)"
msgstr "高塔词缀 (1 max)"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:21
msgid "Gloves"
msgstr "手套"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:22
msgid "Gloves (DEX)"
msgstr "手套 (敏捷)"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:23
msgid "Gloves (INT)"
msgstr "手套 (智力)"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:24
msgid "Gloves (STR)"
msgstr "手套 (力量)"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:25
msgid "Helmet"
msgstr "头盔"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:26
msgid "Helmet (DEX)"
msgstr "头盔 (敏捷)"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:27
msgid "Helmet (INT)"
msgstr "头盔 (智力)"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:28
msgid "Helmet (STR)"
msgstr "头盔 (力量)"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/translate-tab.ts:7
msgid "Hero"
msgstr "英雄"

#: src/routes/index.tsx:414
msgid "No builds yet"
msgstr "暂无流派"

#: src/routes/index.tsx:358
msgid "The build code in the URL was invalid or could not be imported."
msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:29
msgid "Left Ring"
msgstr "左戒指"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/talents/TalentNodeDisplay.tsx:84
msgid "Legendary Talent"
msgstr "传奇天赋"

#. placeholder {0}: formatDate(save.createdAt)
#: src/routes/index.tsx:119
msgid "Created: {0}"
msgstr "创建时间：{0}"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:30
msgid "Main Hand"
msgstr "主手"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/talents/TalentNodeDisplay.tsx:83
msgid "Medium Talent"
msgstr "中型天赋"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/talents/TalentNodeDisplay.tsx:81
msgid "Micro Talent"
msgstr "微型天赋"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:31
msgid "Musket"
msgstr "火枪"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:32
msgid "Neck"
msgstr "项链"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:33
msgid "Necklace"
msgstr "项链"

#: src/components/equipment/EditGearModal.tsx:785
msgid "Base Affixes (2 max)"
msgstr "基础词缀 (2 max)"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:34
msgid "Off Hand"
msgstr "副手"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:35
msgid "One-Handed Axe"
msgstr "单手斧"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:36
msgid "One-Handed Hammer"
msgstr "单手锤"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:37
msgid "One-Handed Sword"
msgstr "单手剑"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/translate-tab.ts:8
msgid "Pactspirit"
msgstr "契灵"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:38
msgid "Pistol"
msgstr "手枪"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:39
msgid "Right Ring"
msgstr "右戒指"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:40
msgid "Ring"
msgstr "戒指"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:41
msgid "Rod"
msgstr "灵杖"

#: src/routes/builder/talents/$slot.tsx:310
#~ msgid "Tree Slots"
#~ msgstr "天赋树"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:42
msgid "Scepter"
msgstr "魔杖"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/equipment/EditGearModal.tsx:723
msgid "Select equipment type..."
msgstr "选择装备类型..."

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:43
msgid "Shield (DEX)"
msgstr "盾牌 (敏捷)"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:44
msgid "Shield (INT)"
msgstr "盾牌 (智力)"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:45
msgid "Shield (STR)"
msgstr "盾牌 (力量)"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/translate-tab.ts:6
msgid "Skills"
msgstr "技能"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/routes/builder/talents/$slot.tsx:358
#~ msgid "Slot"
#~ msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: src/routes/builder/talents/$slot.tsx:357
#~ msgid "Slot 1"
#~ msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: src/routes/builder/talents/$slot.tsx:336
#~ msgid "Slot 1 (God/Goddess)"
#~ msgstr ""

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:46
msgid "Spirit Ring"
msgstr "灵戒"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/translate-tab.ts:5
msgid "Talents"
msgstr "天赋"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:47
msgid "Tin Staff"
msgstr "锡杖"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:48
msgid "Two-Handed Axe"
msgstr "双手斧"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:49
msgid "Two-Handed Hammer"
msgstr "双手锤"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:50
msgid "Two-Handed Sword"
msgstr "双手剑"

#: src/routes/index.tsx:377
msgid "My Builds"
msgstr "我的配装"

#: src/components/equipment/AdvancedCraftingModal.tsx:118
#~ msgid "Affix Lines (one per line)"
#~ msgstr ""

#: src/routes/builder/equipment.tsx:120
msgid "Equipment Slots"
msgstr "装备槽位"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/data/translate/equipment-types.ts:51
msgid "Wand"
msgstr "法杖"

#. placeholder {0}: formatDate(save.updatedAt)
#: src/routes/index.tsx:123
msgid "Updated: {0}"
msgstr "更新时间: {0}"

#: src/components/equipment/EditGearModal.tsx:717
msgid "Equipment Type"
msgstr "装备类型"

#: src/routes/builder/talents/$slot.tsx:363
msgid "Tree Slot"
msgstr ""

#: src/components/equipment/EditGearModal.tsx:961
msgid "Select an equipment type to begin crafting"
msgstr "选择一个装备类型以开始制作"

#: src/components/calculations/SkillSelector.tsx:45
msgid "Active Skill"
msgstr ""

#: src/routes/builder/equipment.tsx:179
msgid "Inventory"
msgstr "库存"

#: src/routes/index.tsx:145
#: src/routes/index.tsx:179
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/components/equipment/EditGearModal.tsx:893
#: src/components/equipment/VoraxGearModule.tsx:720
msgid "Prefixes (3 max)"
msgstr "前缀 (3 max)"

#: src/components/equipment/EditGearModal.tsx:968
#: src/components/equipment/LegendaryGearModule.tsx:393
#: src/components/equipment/VoraxGearModule.tsx:762
#: src/routes/index.tsx:108
#: src/routes/index.tsx:151
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/equipment/VoraxGearModule.tsx:700
msgid "Base Affix"
msgstr ""

#: src/components/equipment/EditGearModal.tsx:849
msgid "Blending (1 max)"
msgstr "调香词缀 (1 max)"

#: src/components/talents/PrismSection.tsx:66
msgid "Prisms"
msgstr "棱镜"

#: src/routes/index.tsx:173
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: src/routes/builder/equipment.tsx:180
msgid "items"
msgstr "物品"

#: src/components/equipment/EditGearModal.tsx:915
#: src/components/equipment/VoraxGearModule.tsx:738
msgid "Suffixes (3 max)"
msgstr "后缀 (3 max)"

#: src/components/equipment/EditGearModal.tsx:809
msgid "Sweet Dream Affix (1 max)"
msgstr "美梦词缀 (1 max)"

#: src/components/equipment/VoraxGearModule.tsx:755
msgid "Select a vorax limb to configure"
msgstr ""

#: src/components/talents/CoreTalentSelector.tsx:90
#: src/components/talents/CoreTalentSelector.tsx:102
msgid "Core Talents"
msgstr "核心天赋"

#. placeholder {0}: save.name
#: src/routes/index.tsx:135
msgid "Are you sure you want to delete \"{0}\"?"
msgstr "您确定要删除“{0}”吗？"

#: src/components/equipment/LegendaryGearModule.tsx:307
msgid "Select Legendary"
msgstr "选择一个传奇物品"

#: src/components/equipment/LegendaryGearModule.tsx:292
#~ msgid "Add Legendary"
#~ msgstr "增加一个传奇物品"

#: src/routes/builder/talents/$slot.tsx:354
#~ msgid "Select Tree for {0}"
#~ msgstr "为 {0} 选择天赋树"

#: src/components/equipment/EditGearModal.tsx:978
#: src/routes/index.tsx:102
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/components/equipment/AdvancedCraftingModal.tsx:131
#~ msgid "Enter raw affix text. Each line will be parsed as a separate affix."
#~ msgstr ""

#: src/components/equipment/EditGearModal.tsx:772
msgid "Clear"
msgstr ""

#: src/routes/index.tsx:355
msgid "Import Failed"
msgstr ""
